特登約自己好兄弟嘅曖昧對象係想點？

咁重機心

唔知佢哋點解咁做
男朋友嬲唔緊要，我最驚係佢身邊啲人想傷害佢而佢仲當人兄弟

坦白成件事
你男朋友有腦就會自己識
btw, 加油

貴圈真亂

同咗佢講，佢話信我但係始終好失望
同埋無以前咁信我

仲亂嘅我都見過

樓主不嬲

樓豬肯定好靚女

你又想我俾人狙擊啊？

今次我係受害人喎
明顯係借我刀捅我男朋友啦

扮蠢無藥醫

我當時真係以為佢鐘意識打網球嘅女仔先應承㗎
咁我都係想拼下佢好感姐

咁又冇得咁比嘅
同最亂比一定有人癲過你

我係受害人

咁戀愛中智商不嬲直線下降㗎啦
我都覺得嗰下係蠢過頭，但係嗰個明明係佢好兄第黎咁都有得呃

想溝你

想知道有咩唔對路所以會唔再去

唔好玩啦

講好係打網球㗎嘛後來仲有啲提出啲無網球環節嘅邀約

如果唔係點會晒咁多時間同你打波又去街

班人我都同班左三年，係我同男朋友曖昧先同我有交流，無可能係想溝我

我冇話唔係
我只係講緊你個圈
比著係我班frd之間出呢種事
一定反面

你哋仲要幾條仔瞞住你男朋友咁玩
好差囉

你男朋友呢一世應該都好憎網球

你繼續搵籍口
我係你男朋友真係即飛

有無咁自戀少少嘢都以為人哋溝我啊

好彩我覺得唔對路cut咗

其實我冇話你
你on9姐
下次醒少少

駁唔刀
唔好再有下次啦

樓主男友= MICHEAL
樓主=AMANDA
好兄弟=COACH

同埋點解你當時唔話比佢知？

我諗住偷偷哋學咗遲啲再約佢去，俾個驚喜佢

繼MeToo運動 台灣為何掀起「越想越不對勁」的新網路用語？

唉我屌咁你都扯到埋嚟
都話左同班咗三年無可能係想溝我咯

佢班兄弟好虛偽 慘豬

唔似喎，我哋無身體接觸可言

會唔會係誤會？如果佢哋無心嘅話我搞到佢哋反面咪正一紅顏禍水?

有腦都知咩事啦
啲好兄弟又唔係同你有親
冇端端教你打網球做乜鳩
淨係用口提點咪得lor
你自己唔係唔識諗ar
我都試過類似嘅野
我自己都心知咩事啦
係enjoy想show off咪講lor
唔洗咁無聊咁問

又想借啲倚讚自己

拼你老母

*博

到底你班人點解讀㗎？

唔好天真
避嫌呢啲嘢好基本
佢哋仲要瞞住做 係我班兄弟就畀人打柒咗

我唔想男朋友當人兄弟人哋當佢契弟咋
你有冇諗過我喺度仲出緊幾嚴重嘅指控？
如果我未搞清楚件事就講咗出嚟人哋連兄弟都冇得做啊

點解你個網球後面要跟多個emoji

好可愛

iPhone 順手㩒

呢個唔係理由喎

咁你問完你男朋友
依家咪清楚晒lor
啲兄弟呃鳩緊你 明白？
唔需要再做乜鳩野兄弟

珍 男女都一樣
當有一對人開始close
其他潛在嘅好感者就會想爭
定律嚟

明白
呢啲一係on9一係攞優越感
當然後者居多
兩樣我都冇眼睇

如果佢啲兄弟話係佢記錯咗我男朋友鐘意識玩網球嘅女仔就已經完美解釋到啦

呢個係約人嘅籍口
真假唔重要
過程先重要

屌 想食你囉on9
問黎都多如
條友跟本係仆街黎
利用你對男朋友嘅信任
令到你對個個兄弟冇戒心
你條仔屌得你冇錯架
如果個情況係飲酒
比個兄弟老強左咁點
你條仔仲要唔要你啊
你都冇盡自己嘅責任
抵比人屌

感情問題一律建議分手

唔緊要
都係㩒兄弟
兄弟如手足 換衫著吓好閒事

痴線 呢啲所謂兄弟
唔打鑊甘都當畀臉佢啦

已經冇怪唔怪錯
佢哋搵你出嚟
瞞住你男朋友
已經係既成事實
姐係話佢哋已經做完啲仆街嘢
明唔明
唔係你男朋友都唔使咁嬲啦

你啱，重點係佢哋叫我暪住男朋友
我諗我會開佢哋名

點解同班3年就唔會係想溝
一直暗戀緊之後瘦田冇人耕，耕開有人爭唔得咩

吓你指同你條仔開名定連登開佢哋名

幾驚你話連登開名

個人經驗, 冇乜男仔會咁落力幫兄弟溝女
通常都係溝人地條女既藉口
厹周圍都有, 下次小心D啦

其實我都有好大責任
但係佢班級上嗰reputation 幾好
我以為真係信得過，千祈唔好有下次

你見過我嗰樣㗎
如果人哋講就話姐
你講就好似恥笑我一樣

信得過嘅過就會避嫌
唔避嫌嘅信唔過
唔避嫌已經賤賤哋
仲要秘密咁搞
已經冇乜好講
冇frd做